[集中討論］汽車股

22/8
1211 比亞迪 52週低 40. 35
175 吉利 10日高 11.88

大家下半年夠唔夠膽入汽車股？
吉利自己表示已過最困難時期

脾罅敵不了

等緊靚位

汽車零售股又點睇

比亞迪🍑

2718

1211苦主

好彩上個月50蚊時走哂1211隻垃圾野

美國加稅

1211 byd 三年低位！
但未夠膽入住

打錯，中國加稅

不了

BYD 強勢反彈 不過唔入啦

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

tsla呢

240 strong hold緊

tesla均價227

連登人㸃解投資中資股？

死開啦三毛，字都唔識寫